到底咩心態？

其實個世界係咪一直都係咁？
定係我太單純？
係過去既一年，環境轉變左唔少。
由一開始聽大學入面既男女關係幾淫亂
直到依家真係接觸到呢啲人
有男朋友既照同第二個錫 有女朋友既照落club食女
出軌 綠帽聽唔少 背住有偷又食
到有啲大個啲出黎做野
瞞住女朋友翻大陸叫雞 邪骨既一大堆
到底，呢堆咩心態？
冇女冇仔都冇乜所謂啦 當你真係有性需要解決
但 有男女朋友既時候呢？點解可以一啲愧疚感都冇？
有啲仲覺得自己威，一係就唔好拍拖
咁一黎唔洗自欺欺人，二黎道德上都冇錯
世界上真係好多呢啲人 到底有幾多仲係堅守到？

要留返女朋友個處俾未來老公

好明顯果啲男人扑完自己果件都去叫雞

認真問題冇人討論 垃圾文就一大堆

樓主講既簡直係我心聲
真係唔明係個世界道德淪亡定自己太單純

男既對住自己老婆女朋友扮專一扮好好先生 對住出面d女人就即刻成隻狗公咁 係豬朋狗友面前就覺得自己flirt女出軌叫雞係好正常什至好威

女人都係 有d為左錢出賣自己做ptgf 伴遊 援交 其實咪又係做雞
有d仲仆街 唔為錢 去做人第三者 ps clubbing被執屍既公廁 唔係以為自己咁做好烈女好有歷練下嘛 呢d咁既女人冇正經男人會要 抵佢地一世俾臭男人搞完即棄 一世得唔到真愛同幸福 因住生埋性病求生不得求死不能

我地好似永遠都唔明白佢地諗乜咁
啲男人真係會將自己食女無數既野周圍唱 威威豬咩？
仲講曬自己點屌條女 我好想爆比佢地女朋友知
聽過有啲仲就快結婚都係咁 登條女可憐
Ptgf果啲自己選擇姐就 如果冇男朋友去做都冇乜問題既我覺得 好似做雞咁 我都唔會歧視佢地 都係一分工作 有供有求 只要唔係背住自己男女朋友就得啦

推到背住男女朋友偷食上大陸叫雞既仆街入黎

個世界痴左線

多得咁多仆街